有咩慘得過比條傻鳩狙擊左成年都唔罷休？

儲錢要供823認鳩住條傻鳩啦

佢食撚咗屎喇

冇錢買風褸慘啲

推

痴線佬已入

收皮啦連登臭串乞衣--EDO脆餅#23833

(被追擊後第“6”個新名 ：儲錢要供824（連我名都抄埋））

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

想乞平衫又串到閪

乞衣仔經典語錄:
"我：你食撚左飯未
你： 我食左屎啦 "

乞衣仔你上水未？

叻仔
終於識打個罷字

你地掛住狙擊都唔應樓主問題

我覺得買唔到風褸柒左慘啲